寵物小精靈有新動畫了，小智畫風又變了，今次係劍/盾？

btw，比卡超個樣終於變返正常了

唔知今次女主係點呢？

正常左,變返10歳細路

上次三女主都

其實呢個係女主

新寶可夢唔錯

點解唔係塞莉娜

好過小弱智個人設好多

新主角其實幾好，可以取代弱智

起碼無上一套個樣咁智障

tb黎架喎屌你

授人以魚不如授人以屎
上季比人屌到開花
今季就算整得有少少崩都大把人收貨

寶你

愈黎愈矮

幼齡化十分嚴重

唔好同我講呢個係女主角

睇眼尾覺得可以變女
BTW 小智細粒左

Xy畫風小智勁撚型 宜家on99幼齡化

xy係最後一代pokemon

一講xy就諗起忍蛙輸

百度寵物小精靈吧: 幼齡化先好

而家係咪2歲